\begin{center}
\index{Rövarvisan}
\subsection*{\large{Rövarvisan}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Rövarnas visa}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Nu drar vi ut på rövarstråt, \\
ja vi skall ut och röva \\
men bara sånt vi dricka kan, \\
och sånt som gör oss döva. \\
Nu är det mörkt i stad och land, \\
nu sover folk så gott de kan. \\
Nu drar vi iväg med vår alkoholtörst, \\
både Kasper och Jesper och Jonatan. \\

Pudumpum... \\

Vi går till Kamomilla stad, \\
till alkoholbutiken \\
och rövar punsch och akvavit, \\
så ingen blir besviken. \\
Det händer nog att Jonatan, \\
vill ha en whiskey-hutt ibland. \\
Men annars så tar vi så lite vi kan, \\
både Kasper och Jesper och Jonatan. \\

Pudumpum... \\


Vi vet såväl vad vi vill ha, \\
det finns så många sorter. \\
Hos Alko tar vi äppelvin \\
och Polens bästa porter. \\
Och Gordons gin är gott minsann \\
och rysk champagne går också an, \\
men annars så tar vi så lite vi kan, \\
både Kasper och Jesper och Jonatan. \\

Pudumpum...\\

Men vi behöver också öl, \\
det tjuvar vi om natten \\
och när vi druckit korgen tom \\
så är vi mitt i hatten. \\
När Tuborg, Carlsberg runnit ner,\\
då vi ej mera gatan ser. \\
Men annars vi röva så lite vi kan, \\
både Kasper och Jesper och Jonatan. \\

Pudumpum... pum!\\